唔好聽放風特赦

話係case by case
擺明只“特赦”一班本身告唔入嘅人去掩飾濫捕
順手扮拎個道德高地

Push

千祈唔好信

佢告17%示威者
5%入罪都害死義士

然後佢順手赦埋班黑警

記唔記得呢d畫面
我地睇左5個月！

特赦幾個黎分化你地
你地唔同意就連幾個都唔特赦
然後一句 你地睇住手足死

我淨係知你咁快跪就中晒計